民主黨林卓廷 : 香港是法治之區，任何人都不能凌駕於法律之上，黃毓民掟杯案便是一例子，故議員應堅持文明抗爭 !

「民主黨立法會議員 林卓廷 LAM CHEUK TING 指，相信香港是法治之區，任何人都不能凌駕於法律之上；如議員於立法會內觸犯刑事罪行，是有機會被捕，前立法會議員黃毓民掟杯案便是一例子，故議員應堅持文明抗爭」

「民主黨昨晚發表聲明，批評青政的行動令立法會保安受傷，強調任何議會抗爭行為必須顧及保安人員及傳媒等人士安全，避免傷及無辜人士。涂謹申會見傳媒時，對受傷人士表示慰問和遺憾。他又稱，雖然立法會主席的裁決令人難以接受，但行使議員權力時仍應顧及自己和他人安全，不認同和批評青政做法。另一民主黨議員黃碧雲直斥梁游要自我檢討和反省為何宣誓風波弄得今日局面，她不滿梁游及其助理與保安推撞時，即使聽見有人大喊救命仍繼續推進，重申民主黨堅持「和平、理性、非暴力」的抗爭路綫。」（2016年11月3日）

「立法會於6月13日審議一地兩檢法案，運輸及房屋局局長陳帆發言期間，一度有民主派議員叫囂抗議，立法會主席梁君彥斥責相關議員行為不檢，先後將尹兆堅、林卓廷、許智峯、區諾軒、鄺俊宇等5人驅逐離場，與保安在抬走的過程中發生推撞。其後，尹兆堅、林卓廷與２名保安均報稱受傷，立法會行政管理委員會決定報警處理，當晚有7名警員在會議結束後，進入立法會搜證，並於尹兆堅座位旁視察。」

「民主黨兩名立法會議員林卓廷和尹兆堅，涉嫌於今年6月立法會會議審議一地兩檢條例草案期間，妨礙執行職責的立法會人員，被警方預約拘捕，其中尹兆堅亦涉及普通襲擊。兩人下星期一會到警署協助調查。林卓廷表示，當時是和平抗議，形容警方政治檢控。尹兆堅表示，當日以議員身份行事，沒有動機襲擊任何人。」（2018年12月7日）

收皮啦白鴿，你哋切腹都冇資格啦，重要搵毓民嚟比，慳撚啲啦

現眼報

睇昨日嘅林卓廷點樣想今日嘅林卓廷坐監：人地抗爭就割席，你地打尻人就係「政治檢控」，點都講唔通掛？

我好佩服亨利咁撚有心機同班仆街冚家鏟犯民講道理 班仆街根本全為私利，毫無道理

黃毓民掟杯案上訴得直 獲撤定罪監禁刑期

明明判左無罪都比你講呀 唔講以為你民建聯

抵撚死

仲有黃碧雲條賤人

回力鏢又中

屌, 民主黨真係冇撚用嫁

和平抗爭
同獨派一撚樣

公民黨=民主黨=共產黨B隊?

當日覊留室半夜死人，涂謹申第一個出嚟解話，話可以用消防花灑豆。

當日DQ發生後，梁游堅決入議事廳再宣誓，黃碧雲第一個譴責。

民豬黨係建制派黎喎 咁乖都比人告

邊個話唔得
做左,捉你唔到咪得
如果我有本死亡筆記你估我會唔會用

利申: 反對任何違法行為